想做犬記著俾like777

陷阱，應唔少人中招

不過冇想過做政府工可快樂屌9佢

like 完就請？ 天真